黃世澤 積金局 MPFA 唔准 BNO 攞番強積金強搶民產

#積金局 #BNO #MPF

黃世澤
積金局 MPFA 唔准 BNO 攞番強積金強搶民產
黃世澤幾分鐘評論
20210310

martin oei
125K subscribers

#積金局 #BNO #MPF
00:00 積金局 MPFA 唔准 BNO 攞番強積金強搶民
01:00 積金局損害香港金融中心地位
03:32 BNO開先例，之後居英權計劃都危危乎，甚至其他華裔人士都有危機
06:40 宏利等受託人唔想再捱箭，中共露出真面目
10:56 中國為食香港人嘅錢不擇手段
16:17 居英權計劃人士隨時下一個目標
20:17 依家唔俾人攞強積金，中國因小失大

#強積金 #MPFA #BNOVisa #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

張圖好正，我下次評論世澤用得著

簽名檔
===========================================
[評論黃世澤幾分鐘] 分析下沈旭暉同黃世澤既分別

[戇鳩警報器: 黃世澤| martin oei | 交加街38號] 警世黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者